成日比d仆街 呠 我，可以點玩野？

唔揸車

揸單車就死埋一角啦,唔好出黎害司機呀

放屁佢歎

你紅燈行過馬路，一撚定呠鳩你架

避狗

屌您！

你係隻狗黎咋柒頭 司機費事車死你極污糟佢架車

已檢舉

好撚驚

等睇麥當勞叔叔

琴日我係富榮行緊3/40（果到行50）
後面有架IS250係咁又推又呠
咁你知啦 新牌仔唔嚇得麻
咪即刻驚到打死火燈剎車停車囉
點知佢係前邊打左燈停車開門
有一對ＭＫ仔落車
唔知係唔係想嘈交
但我個心已經定一定返落黎無咁驚
咪頭也不回比油走人囉！

平時市區d路玩

百佳手推車？

冇車cam 你一腳踩死brake 都仲有可能玩到人 （不過推得好既人 點會唔預埋你即收） 但今時今日有左車cam 之後 一腳踩死又有意外 有可能前後車都告 老不 如果你「成日」比人響你 你可能揸車個車速同個車流脫左節 （人地個個70 你行50） 唔係話要快就安全 但都唔係慢就一定安全 如果人地唔係覺得危險點會砵你（唔計玩你個d) 所以係要睇清楚路面情況去揸

伸隻手出嚟扮如來神掌囉,啲廢老個個都係咁架啦

試過隧道行70比人推，跟住即刻放油門慢慢行返40。
跟住後車無推了

好奇想知如果有cam又點解告得到樓主？我見到路邊有隻狗我剎定先，最後隻狗無衝出來柒，但後面撞到我，唔通告我？

樓主而家要撈推車仔送貨？
破產官仲有冇黎搵你？

拎張破產證出黎都嚇撚到佢賴尿